（急！）翻譯撐南亞仔讚美

靠南亞仔了